一隻game令我對PS4 VR改觀

就係Until Dawn：Rush of Blood！
本來仲覺得買咗VR有D呻笨，呢隻game嘅氣氛同坐過山車嘅設定就充分發揮到VR特色！話雖如此，我對PS4 VR嘅畫質仍然未夠滿意。10分最多得6分。

宜家都好似已經冇人講vr

樓主有無用過pro 機玩 ？
畫汁高一線喎

我有vr 就係買bio 嚇撚到我del game仆佢個臭街 , 確係會暈(可能年紀大), 比盡一個鐘收皮

5月仲有far point, 同另一隻恐怖射擊 又係必入之作

遲下仲有killing floor VR

outlast 2唔出vr

屌 我又係vr玩bio 驚到唔敢郁
玩左廿個鐘先玩完痴線佬間屋

kf有出ps4版咩

我喺另一個post都問緊夾Pro或者正常版畫質上有乜分別。
我果部係第一代主機。

暈就無，不過眼會易攰。

我嘅進度仲係喺basement同怪物惡鬥緊，未過到。

ps4 同 ps4 pro 用 vr 有冇分別？

用ps4 玩一個鐘 bio 就要抖

巴打係咪認真？Pro好好多？我唔想浪費錢同製造電子垃圾。

認同 ps4玩bio 真係1個鐘就想暈低 玩其他vr game都係耐少少 但個暈浪感無bio7升級得咁快e.g. Batman job stimulator rush of blood等等

果陣我都卡左好耐 拎左散彈先易過d
用手槍基本上要全中

唔係要喺basement拎key先可以上返去拎壞散彈槍換真槍咩？

啱啱買咗bio7，用緊vr玩，想問下點解用控制器轉左右會一格一格咁?

單純講畫質同易唔易暈，拜巴認為值得換Pro？

DOA EXTREME3 個VR MODE港版幾時出

聽講PS4 pro frame 數高的無咁易暈

用pro玩畫質真係有好大提升 當然唔會有電腦mon咁靚 但畫質提升左都會無咁易暈

但motion sickness問題始終同遊戲fps同顯示方式最有直接關係 我好憎bio7 成日眼前一黑換畫面 好無代入感

同埋 樓上有位巴打問點解bio7 vr玩轉身會一格一格咁轉
答：設計係咁 無法 最容易暈就係禁制轉身 你個人物轉 但你個頭（視點）又無physically咁轉

所以我傾向 180度內既轉用自己個頭黎轉 背面就 向後移加圓圈 180度轉身

仲以為好似fps games轉身咁smooth，點知玩落一格格，有野kick住咁

隻bio 唔用VR 都會打到頭暈